細so同老婆生仔唯一目的係咪為接廣告？

定唔記得用dom?

生完可以更放心屌女，愛滋都唔驚

比商台炒左 家陣仲形象破產

呀b呢